［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（122)

Oh good

盲打, Check , 傳送

好肚餓

個時根本唔洗睇電話打字

食左成盒Maltesers

而家有啲字速成唔識打會轉筆劃打

肥

高左好撚多呀, 我個時FG係15K, 今年問過個FG, 過左17K啦

乜黎

所以用Kaiboard

仲用緊筆劃呀
電話用速成好煩呀

頂自膠 知了

紅色盒朱古力波

停唔到, 明明話食多一粒就算

你fg好多年前喎清

我覺得速成快啲喎

IOS煩之嘛, AN狗無麻煩呀

用kaiboard

係啊

算唔錯啦咁, 浸多兩年轉一轉都2萬了

polo+jeans
今日心情好有gel頭

我SET 洗面同GEL頭既野都放左係OFFICE 其實我有諗過好唔好放埋牙膏牙刷, 但我又怕太烏WHERE

不知幾方便

寧靜啦

做咩笑我

痴撚線

唔識英文呀

諗起上次cafe de coral

係咪得我一個覺得嘔心

我都係咁呀!!
有時hi唔到個字就成串英文sd出去

搬去OFFICE住啦

我公司lunch之後就好多人喺廁所刷牙

health啊
你click入lin到睇

唔係話食完野即刷牙係唔好架咩

我會檢討下, 起碼洗一洗面同刷牙先返工

痴線嫁
唔洗面點打開門口出去嫁
突破唔到個心理關口

你都叫唔識英文 我叫乜

冇錯.

祝福佢, 唔洗入你間鬼公司

得個擺字
你又唔砌

要搞幾耐

係 個頭又亂，面油多到滴出黎，出唔到門

係咁架啦

做到就黎死

你個身係咪有陣酸臭味

唔見咗一仔 ?

係囉, 點可以接受到自己咁樣出門口

咁係咪係廁所

好掛住你呀 !

周圍都俾到20幾30

。。。。。

又狙擊人

me食lunch個陣都eat咗個river粉

ABC唔是咁扮

You goodest English ching

利申 英文系

其實你公司係咪扮請人

hoho我就黎燥底爆9隻多藍侵侵seed

load咗一陣先get到

無WO, 我連汗都好少出

學術性討論

心感受著你心裏的痛
如果能多想替你承受
可惜我只是個平凡的我

冷靜

goodest English i never see before. i only can say little.
Ging ar Ching.

5mins

SURE, 全層得2個女仔, 我地一個霸左女廁一個霸左殘廁, 所以我整返半個鐘都得

用黎保住我有野做

我覺得全層得2個女仔既話, 你努力D打份下自己, 應該就唔會俾人屌
btw你話俾女同事單打, 即係唯一一個女同事單打你?

過黎呢邊吧啦
雖然喺嗰邊假膠下係幾好玩

啱啱先講起你

我公司有8層

點解可以咁快

大熱天時食返碗凍豆腐花先

每日只可以講幾句
公司接左單野同人地簽左三年, 我做到一半辭職係咪好狗

變態？

今晚要OT, 收九點~

你份人本身都好狗

呢間

德美都係呢楝入面~

上次食左

唔食生野既我.

D海膽食到我想嘔

三文魚唔夠肥啊~

我都想咁講

唔抵食, 好似依碗野要2百幾

agger 唔算太吸引

好貴咩?

永別了

我公司個個15

唔貴, 係唔值

咁叻嘅

有冇人飲過?

有海膽要2百幾係正常

又車厘子

邊度買 ? 想飲喎~

牛肉球識食

嘩, 終極難飲

有益

我覺得日文要譯得準確同用字要靚真係好難… 雖然我都係學左無耐日文, 但成日比人屌我翻譯得唔準

唔知好少去葵芳

係呀, 佢同日文溝通真係零問題, 但翻返做中文就收皮囉

其他人都冇咩
係佢真係好撚煩

講咩

小弟take過少少translation course...
其實真是好難
譯得唔準基本上已經收皮

果個介紹和室既節目, 勁多無得翻譯既廢話, 個支持成撚日そうですね你叫我點譯

發生咩事

借D意SKIP左去得唔得呀?

其實有D我覺得真係唔需要翻譯出黎
但唔知個要求同STANDARD係點

點解冇D高質素少少既applicant....

換水啦IT同事, 影印機壞左呀幫我整整佢

話好耐冇見到你

我都係禮貌性打翻幾行

gay唔緊要
講緊打機 屌鳩班台仔同支那人
佢就話咩 比台仔同支那人屌過
我心諗做乜撚野
之後成撚日曬命屋企好有錢
又話讀master 好貴 讀完就賣左層樓番美國
屌人針對佢 咩唔求直男明白
大佬呀我女人黎 直乜撚野男
同埋冇人針對佢係gay 冇人歧視你
唔鍾意佢唔係因為佢係gay
咪撚再拎gay黎做光環同擋箭牌
黎幫自己份人奇奇怪怪做藉口

application連一封完整既email都唔寫

因為唔想見到你

好熟口面

認真, 應該點寫先好

以前讀u都send唔少

因為你地討論過

咁IT咪好得閒, 又唔洗換水同整影印機

未聽過有錢人家要讀master
通常fg就安排好工翻

sorry囉，今日清潔呀姐sick leave，我替緊佢喔

哦原來係咁....

佢畢業去做ptbf都冇人理
因為真係冇人想知

D it同事同admin真係長期唔知佢地係度做咩

例如幫你PLAN行程

我覺得有少少誠意,

好想入去撚下佢

屌

我公司個admin仲要推晒啲野俾我做
痴撚線嫁

乜唔係有錢先讀MASTER
我有個親戚呢…屋企都算有錢既, 佢AL考衰左去左美國讀U, 一路到埋MASTER , PHD, 畢業出來就嫁左人了

好想介紹已閱俾佢, 覺得應該好岩KEY

一笑置之啦.
intern仔

因為真係好撚煩
96個post都成撚日見到佢係度鳩up
去撚到邊都見到佢 屌

因為佢係女.
同錢冇關.
完

介紹埋怪獸大學男神
應該可以做到BFFs

緣份呀.

咁其實讀master PHD都只係為左識啲一樣讀緊既人
然後嫁過有錢人

睇下佢要塞佢入咩位架姐~
要塞落M位基本上degree都夠做啦
master可以有興趣再讀

不如一槍打死我.jpg

都唔係呀, 要佢讀多D書都係為左識返D更加上流既人

exact7ly
唔讀可能就嫁唔到人
對於佢地黎講
讀master PHD可能係婚姻介紹所

靚女ge去join ball/home party都得啦
讀到上phd大部分都真係學術撚

唔洗架. 二世祖會自動埋堆.

有錢就已經唔洗婚姻問題
基本上唔到你揀
因為你由細到大識ge都係d上流人士

今日又坐到6:30先走.

岩呀，香港地得異種肥婆係慘過做仔

big c真係壞腦

心水清

大家對有錢定義唔同？

睇佢目標係咩, 純粹有錢佬定真係上流社會既人囉
都要有返D學識同人吹到兩句水先嫁到出去架
純粹要錢既搵個sugar daddy啦

睇你幾有錢
真係好撚有錢既話我唔覺得會留係香港考AL, 一早送撚左去外國

諗起徐子淇

留名

我識果D. 一早就去晒交流/WH/外國升學
全部都係日日IG/FB 食玩訓去旅行, 飛車攝影偽文青

呢到攝影/旅遊台都有一個, 咩叫八荒XX
好似係UK讀緊書, 好撚有錢, KEEP住去旅行, 幾皮野LEICA話買就買

八荒六合

一分鐘

係佢啦, 真係超有錢, 第一次睇佢遊記都未覺得, 直到佢寫到話係日本見到超級月亮時想即場買鏡頭影先知佢原來有錢仔, 後來見佢無咩點考慮就買左部LEICA M240做文青

我記得佢個冰島post

呢啲我咪欣賞, 唔撚洗煩, 個個海歸返黎入大公司做, 袋16,17K, 做下OT下就怨時不與我. 裸辭去玩返1-2年. 老豆老母比錢幫埋佢做KOL, 之後又拎1-2m創業,
UN UN腳錢搵錢。

我就做到仆街, 血都就黎嘔, 學埋飄移, 連車尾燈都睇唔撚到呀.

有錢囉, 未去到好撚有錢

未死得

佢冰島POST個時仲未走火入魔, 可能好多人讚佢後, 佢終於入魔

i know that feel

以前高登仲有個叫時候尚早, 又係好撚有錢, 不過佢就真係有天份, D相好靚

未試過咁希望請一個candidate

以前HKG係咪有個玩音響有米仔?

弱智聲 肥仔 J短?

好似有

有乜關係 ?

老姆type

LOMO ge 擇偶條件

喂堅match

小熊維尼扯扯地~

你請咩呀

你地咁樣會引黎一班合乎資格既肥子pm me

你點知人地J短, 你地CV要填架?

點解唔早講 ?

有一頁要寫身高體重三圍婚姻狀況有冇不良嗜好同性能力

Sorry lor

點解要寫性能力, 同埋點寫, 自我評分?

應該大學都入唔到呀佢? 點教人..

真係咩都有架.

性能力都要寫?!

自我評估黎, 要睇下果位candidate既自信程度

Third in果陣會知

佢一陣會打黎問點解唔 in 佢~ 或者問幾時開得工~

我識果啲，個個草根到pk
未畢業已經有左，結婚住老爺奶奶個度，一係去做黑警

btw弱智同J短我都記得咩事
肥仔是咩典故, 可唔可以提醒返我

之前日本有班AV去迪迪尼玩完後貼相上twitter
D日本仔係咁屌佢地話做AV仲學人去夢之國玩

私補要求高好多, 我記得果時幫人補習, 佢唔止係要你A, 佢要睇埋你份卷幾多分… A頭定A尾

屌果班係有睇開AV 定無睇開 ?

同埋睇你咩u嫁
shitty poly都唔洗諗啦

下 點解我果啲學生家長完全無問過我

你唔拎幾個A搵鬼人補呀
仲要求要係(A1)添呀

我都唔係3大, 但我要補果2科都係A, 所以都好多人請

唔知

我都係, 仲要幫啲有錢人補習~

草根家長鬼識咩？

maths 4做數學導師？面皮會唔會太厚
我apply 中英文導師都嫌自己廢

我以前私補條友5A好似, 雖然補完我一條A都無

Third in同個HR單對單入conference room in?

對唔住囉

我果時補果個算係中產囉? 佢話想睇下我份卷幾多分, 我話你唔信我就唔好撚請我

.....點解要咁樣傷我心

窮撚無比人補過~

好撚多紅磚人

我補左半年咋

做咩姐冇串人喎
做咩個個都sorry
我u都冇喎清

我搵我哥同家姐補習

BTW我MATHS B都有私補呀, 補小學雞

補習既話, 3大同非3大都差幾遠下
講緊讀同一科補同一樣野咁計

we'er all 9upper 唔洗咁認真~

小學雞啲數宜家好難呀屌
已經冇再幫人補

來忘掉錯對!!!

請私補起碼要佢show 張cert啦，碓保佢真係識

數學太易了.

sorry 囉~

我覺得小學雞麻煩D

係呀 教佢地速率講到口臭都未明

不過個時試過補全科, 小學D常識難到仆街啊, 我唔係有書睇住我都唔識
香港有幾多個淡水湖, 點撚知呀

我dse真是咁廢

常識都要補?睇下佢份功課咪算

CE撚, 垃圾成績.

要比佢睇 flash 俠

有呀我有比crrt 但佢話想睇埋份卷
我得鬼閒同你搞咁多野 就係賺果少少

考試嘛, 佢老母叫幫佢溫書
一睇, 屌呀我自己都唔識
咩香港政府有幾多個局幾多個司, 呢樣個樣

我補專科算 最憎細路

full cert is good

最憎細路

be fd ok?

又黎冇人性言論

點解你咁憎細路又會做補習
BTW3司12局

常識不嬲本書講咩照跟

13啦好似

又知你有買卷?

btw 邊個覺得自己 dse 中文好勁, 又識教人架 ?

其實是咪得我係異類

錢囉, 姆姆豬你好鍾意返工咩, 你而家都返緊工啊

唔是14咩

個個都返工 你估個個都想返工咩

拿, 你睇下根本無人識

我肯教
但dse 3

google完 3司13局

我以前好鍾意
但自從而家啲人愈黎愈唔撚識教仔
我就開始好憎細路

我咪話13囉

笑到我痴線

唔識啊

我就係無買

個個都拍拖, 你估個個都拍拖咩

唔是肯, 係識教, 差好遠喎清~

就咁既, 我好憎細路但我大學時做過幾份對細路既PT
其中一份係D PLAYGROUND, 對像係D 4~8歲小朋友, 佢地黎開PARTY咁
我係入面做STAFF

我個陣淨係買左中文
要黎賣比啲補習老師

之前教班 小學
條友叫我俾性罪行定罪紀錄查核
屌你又要我出勁遠申請又要我俾錢痴線

收工 今日冧左棚 差d跌撚死我

話說呢度咁多人只係見過劍豬對細路有好感

我個陣有拎
遠到仆街
但錢可以claim番

我淨係對啲岩岩學行岩岩講野0-4歲小朋友有好感

仲有我呀. 我好鐘意細路.

淨係肯同我對分咋屌
冇啦啦唔見舊幾水

男人學咩人私補

真係唔明點解d人明明屋企冇錢都打住體驗生活ge旗號去wh

我真係睇唔明你點解要咁做

基本上唔憎, 但佢地真係好撚煩~ 兩回事啊清~

以前成日話想生兩個
一仔一女
而家不了 養隻狗養隻貓仲好

錢的力量

煩我都好鐘意細路, 佢地有童真呀. 起碼唔會攻心計

我都有申過！！！
要突登出灣仔搞

你又憎細路 又夠mean 🍻

藍字咋
同埋我唔係私補
只係小學教興趣班

近呀，返尖沙咀，又幾好人工
但我成日想打柒d細路

哇好危險喎清

我好似要自己比 claim唔番

之前返過lego playground
幾好玩喎
同佢地一齊玩 啲同事話我玩得仲開心過佢地

有時佢地講多幾句 我都想扔佢地落垃圾桶
😂 我補習最細都收中五 無咁乞人憎

大家今日成績唔錯 吹到好多頁
我被人催到隻狗咁

我果日係個棚度行黎行去都冇繩, 真係好驚飛落街.

睇住阿哥~~

agger我好想掉晒佢地落街

算啦你.
買左青瓜未呀今日.

我...
除咗說話其他straight 5**

me oral 2
成科中文根本唔知發生左咩事
呀sir睇到成績呆左

再笑我扔埋你落街 嘻

糖er咁勁嘅！！！

飛落街就係咁先 好彩我捉實條水喉

想問其實 DSE 中文要 pass 難唔難呀 ?

我閱讀理解A
文化篇章 F啊on99

我predict 得2
好撚驚然後走去操
最後4 你個女有得背範文我估會好少少

唔難
但要人指點下
我覺得中文有靈性ge 肯聽書ge
跟我上一個月已經夠
之後我都係比份卷佢自己做 坐係度unun腳等收錢

考CE就咪衝出黎啦

AL啊

朋友！

sor 利申中文oral F

oral唔記得拎乜啦, D~B是但一個

好嘈 又唔聽話 又比家長縱壞曬

個range大到
不過唔怪你都隔咁多年

文化篇章 B
聆聽E 痴線明明聽果陣覺得自己實岩

我以為又係啲唔使用既function

OVERALL我就記得, 拉埋拎D

CE冇考過唔知
但我硬係覺得DSE
英文叻嘅考英文卷一定考得好
中文叻嘅考中文卷未必考得好

文化篇章好難啊, AL考道德同人性, 我都無

唔係架...
我個陣出到黎就知自己5**
但炒咗speaking搞到拉出黎得5*

仆佢個街果幾篇文教完都唔知講乜撚

咁唔同呀, 中文有範文考, 英文無架

mark 低先~~~~
糖er 遲啲搵你~

人生的意義, 都唔知讀左乜撚

中英文要考咩, 我已經全部唔記得~
AL 好似無考中文~

有呀, 叫中化

我啲語文科垃圾GRADE. 係得中化ORAL A左.

人生的意義
傳統科學的過去 現在與未來
中國的傳統社會
與青年談中國文化
情與中國文化
中國文化概論 藝術

你到時tg我 影份卷黎 講幾句就明

我嗰陣DSE冇範文

屌睇到都覺得頭痛

Me UE oral A

我好似無考, 文科先要~ 理科唔洗~ 果時考完 cert 開心咗好耐~ 好似係~

冇範文真係好垃圾
仲要考第九味 考完都唔知自己寫過乜

全部都係講中國文化同道德, 唔知UP乜鳩
我AL最驚就係中化唔合格, 其他科考完真係無驚

我會撘人搵你~

好大代溝啊

中化真係會無啦啦死

好彩無炒
UE都未驚

但我未必好架
不安中

份文化卷係最驚

呢個POST真係會搵到工

搵工好悶

出賣勞力 用腦揾食都有

而家 DSE 私補有冇公價架 ? 或者大約幾多呀 ?

翻緊工又想搵工嘅入黎吹下水

糖er而家門下有幾多個弟子？

同埋呢到D人好勁, 中文5**又有, 最痴線都係牛丸, 唔撚明點解會有9分

180-250都有嫁

我讀左幾十年書之後先發現我原來好憎讀書

120起囉
每一form +10蚊
中六咪170/hr
但150都有人接嘅
其實中文唔使維持好耐
要教嘅好快教得完

同你尋日先覺得同事克人憎差唔多姐

me辣殺

但偏偏又唔係好搵到食~ 呢個世界真係奇撚怪~

咩9分？

係我d情感反射來得好慢

0
送咗幾個入u
依加又要搵過

想象中平~

係囉, 明明佢靠英文應該好易搵到工

佢ielts 9分

IELTS 9分呀

9分真係

你唔洗見下我睇下有冇料到先？
紅磡囉 樓下有所有去港島嘅巴士

痴線
我得7分

我7.5

9分痴撚線

張圖督到笑點

老母錄音屌我唔睇wtsapp

ielts 9分我覺得係d名女校出生先有

大佬走埋黎check 工課

佢真係喎

點解我要俾人屌

你有需要就tg我啦
我都要時間準備教

問下阿女想唔想玩先~

所以正常根本唔會有9分

好撚勁

今日收工冇望

Ielts唔洗咁早考啦

而家考無撚用，得2年

我考左IELTS 同 TOEFL iBT , 都係IELTS難D.

移民用？

中四唔洗補住啦
叫佢睇多d中文散文 同 英文報紙 仲有報紙社評
每樣都一日一篇 最好你搵比佢
中五下學期先開始補半年私補
中六再補一年大型補習社 乜都得

屎忽痕去考.

加10分

澳洲好似要全7 定7.5

升中五了~ 補定差唔多~

哈哈哈～

諗起我老母考ielts都高分過我

真心咩

7

佢8.5

8.5

你老母個輩, 我覺得係最叻~

但我得7.5
好想死

佢係好勁呀，但我勁廢

我中五考6.5 , 而家考唔知會幾多分呢

個種叻係有啲唔同~

而家考一定勁廢，出嚟做野後英文差左好多

我睇阿女份卷, 我係唔會識做~

我一向憑感覺考，覺得順口就揀果個答案

唔係揀~ 係要寫野~

【罕見意外】公屋地盤巨型工作台25樓墮地 紮鐵工飲茶避一劫

就係呢單

睇title已經笑了

ant 巴大命~

以為係佢果單添~ 諗諗下佢頭先無話去飲茶~

日本啲7仔唔係 7x24

狗衝見囡囡

堅wor

大師~ 你同靚女鬧 youtube subscriber 多 ?

我想食呢間~

兜兄...幾時去日本

我果陣冇時間經營落去。

7點鐘，而家先係金鐘

淆演拍乜片？
介紹化妝品個d？

真係坐咗成粒鐘

丸姐有youtube channel
我要睇

搵到你咪睇囉

又想挑戰我地起底能力
大師一出手 便知有沒有

Okay

[img]圖片網址 [/img]

丸姐有冇提示呀⋯⋯
D片關於咩野？？

我就知呢

Enjoy Thursday night. bye

可憐下我呀

起身屌閪喇

唔是我

下次記住去飲下茶~

收皮~~~~ 走人~~

hoho 巴又話收 9 點嘅 ? 人呢 ?

我7點幾收咗啦

咁邊個收 9 呀？

Hoho係巴黎架咩

當住先

幾多分

80

有進步
40分

我唔知，我未食飯我好肚餓～

食過先知喎

咁之前個d係負分？

睇完可以食既分數

你圖都調轉

4/10

做咩咁灰

其實係咩黎

冇茶飲

豬仔骨？

飲多啲水喇清

細路 lur 地

今日飲左4枝1公升

我今日應該飲左五六杯水

100分 因為個心

真·做狗 36個鐘後見

我而家先睇到有個心

唔係成日有得食tea架咩？

唔夠呀老姆

咁7/10 （膚淺）

你飲好多水咩

一個鐘一杯基本啦

老姆係唔飲水嘅小孩

哦頂
我一直以為係你整野食評分
唔好同佢地癲啦A仔

10/10!!!!!

佢要追求完美
我比7.5/10
跟手影張切開咗嘅，應該再高分啲

好唔甘心呀，你明唔明呀，明唔明呀！！！！

玩鉛子筆

嘩屌，第一次滿分
於B

於女～
好唔好睇呀？

好好睇

睇唔睇到有好評呀！睇唔睇到呀！！！！！

今次睇到真係想食

最高最低分唔計架

仲唔使食野 胃容量只有1公升
喂呀我今日飲左好多水啦已經

點解要喊嘅？

因為閃電王麥坤返黎啦

檢討下
覺得應該可以再拎右少少同埋底少少

其實我都係飲到4杯 max

咁你俾幾分

個碟唔洗show咁多

我還以為像我這樣的孩子佔多數

咁你飲一杯貢茶咪頂全日

冤有頭債有主啊A仔唔是我話你d食物相唔靚
8/10, 唔想你沾沾 我鍾意留白

好感動，終於有一張相係好評，雖然係件野本身靚

食左啦

3~4枝700

再接再勵

老於唔係巴咩

有j絲

你冷靜少少先

都唔好食既 仲要等好耐

冇撚有錯

咩嚟

有聲

唔好食就比我食喇嘛

連登有絲

好撚好睇呀

睇落好好食

梳乎厘班戟

[FF] 大家覺得住太子定荃灣好

支持荃灣
雖然越黎越多大陸人 但點都好過太子

荃灣啦至少有n個商場行下
太子

荃灣投番荃灣

好我聽日去買返間

每次講太子d人都係呢個反應

俾個五我先啦

好多南亞
仲衰過荃灣大陸狗
而且太子無咩好食，周圍又舊

睇下你出入邊度多，太子去邊都好方便

咁荃灣邊頭好

買愛絃美

誤入

我先同啲fd講 搭的士實柒到喊
"去邊呀?"
"海之戀愛炫美唔該"
"屌!荃灣西下嘛?"

我成日唔記得點計yen，有冇個容易啲嘅方法一望就知等於港幣幾多

［急］日本藥妝免稅店拆左袋會點？

呢個都好正

除10乘7

乜戀話

乘7 唔要最後2個位
100yen = 7蚊
1000yen = 70蚊

500yen >> 500*7 = 3500 唔要最後兩個位=35蚊

除100 呀

如果切開小小影埋入面個視覺效果會好好多

其實你記得100yen 7蚊， 1000yen 70蚊，10000 yen 700蚊，咁你見到個數大概就知幾錢

我fd子次次都問返我即係大約幾錢

都係x7 大概就okay la

話說18000 yen食15件天婦羅都幾係野
我都無信心食得完，好好食都係咁話

對數字唔敏感又冇計嘅

你碌上幾句睇下佢旅伴我對數字既既敏感度先

揾電話x0.07好難咩

係零呀

係囉有電話咪*0.07
心算咪就咁乘7 睇頭幾個位

求其數個數俾佢 即係4,50蚊囉~
利申我數學好差

一句急就可以使死你

車巴佢啦

明晒

咁而家點

開始眼訓

荃灣葵青街坊福利會

荃灣

終於搞掂
各位晚安

其實可唔可以訓

加油1妹
錫曬你

訓左俾人屌屎眼都似 叫哂人地黎做自己走去訓

我法國休足時間痴係全身都有功效 我全身好涼同時又有俾火燒既感覺

我又要

早晨

好野 俾人甩底

咁早...有咩活動

咁夜訓你地幾隻

又要諗食咩早餐好

五香肉丁麵+腸仔炒蛋+凍奶茶

我都想食

買左炒麵+牛肉球

會唔會太豐富

我不嬲早餐都咁上下

訓過龍 射波算

好耐冇上來

有錢啦⋯⋯唔識人啦⋯⋯唔上來

俾俾人屌老母

食完呢堆野我可以skip lunch

早排就係只食三文治
十二點多啲已經餓 餓到一點先lunch

早晨~

嘩~ 而家啲女興週街露波~

預左 個盤都就起貨

圖呢⋯⋯飯兄

無圖點討論

收4點 啪啪啪, 最後6.5個鐘

自己搵~

有BAM圖

今日準備好屌人未

sei gay lo

頂好想食 但今日唔知醒無得食

又歧視

依加落去買

屌呀, 特衰護照無得查申請進度, 是咪ON9

要check進度架咩
試下打去入境處左駁右駁

會唔批嫁咩?

我過左十幾日都未收到呀
好仆街, 申請其他野都有電話, 係護照個PAGE無左查詢個一項

服 務 承 諾 能 否 達 到 ， 須 視 乎 個 別 情 況

咁就咪撚叫承諾啦

報驚

駁唔到

有冇ref number啊 2824 6111

有咩問題 ?

尖沙咀果間~ 好近你~ 你入去行下就見到~

門口好多人R人影相

笑左

但鍁完1, 1之後揀咩好

支那人真係好撚麻煩 點解佢地咁易係香港搵到工

事但啦 總之駁到有人聽為止

支那有錢人黎香港買哂D樓
支那窮人黎香港搶哂公屋，拎綜援福利，仲要生幾個拎埋你D大中小學位

唉~ 真係駁唔到~

0 叫佢同你講

有鍁0搵STAFF咩

4囉聽下有冇得搵STAFF

你禁落去咪知 我岩岩先打完

好, 我一陣打過去

係咪一齊玩電話呀 ?

打去BOOK自動餐

講時講我都要換護照 2018 5月到期

我想要多個浴缸～～～～

支那人可唔可以唔好黎污染我工作環境

UM..我個小朋友21歲啦

有無紫羅豬頸肉？？？

有排啦下年先算

唐hold呢有冇唐hold呀

Mar~~~~~~~~~~~~~ble cheese cake?!

唔食肉呀！！！！！！！！！

咁我個日想食肉呢!!!

唔該你Daniel

你地係咪好依賴我?

點解個個都識背
扮秦國人名果段叫咩名

不了

我記得但打唔到出黎

艾粒係中學雞時期最愛！！！！！！
佢地啲舞台劇我睇晒！！！

首先你幾時有每日陪我傾計

你都唔應我

淨係睇過最後個次

我成日上黎呢到同你地講野架

屌佢用假相wor
抵死啦

應該唔同講法喎清

鏗鏘集笑到仆街

我鍾意農夫多d
btw玩電話真係好考急材

A仔好忙架
你地排隊啦

偷偷地出去諗住抖陣 酒店門口都未出電話又響

btw佢個topic i know that feel

沖咗涼未 ?

未 臭撚到仆街 爸b抱抱

最後佢有無REPLY你

come on 臭臭豬~~~~

早幾年戒毒果陣時呀！！！！！
有無攞過錢番黎呀你！！！！！

有 今朝覆我呀仆街 9點上左去搵左佢老母黎屌

佢真係返工先覆你
咁你俾幾多佢

如果腦細係我未放工之前send去旅行既相俾我 都冇面比

200間 依家仲差50

家姐

大包圍

同人social其實唔係性唔性格問題，係一種能力
我都唔鍾意講嘢，但係有需要嘅時候我講到，目標完成到，關係建立到，根本無問題

幾啱聽

A仔個post睇到我心都碎埋

最多我同你傾密啲囉

一個齋識吹水而無能力嘅人, 老細點會唔知

留明學野

點睇其他人唔想同你social

social = 戴面具。
你透過social令大家開始有一定認識後, 自不然會慢慢放低面具坦誠相對, 互相了解。
所以social唔係了解人嘅開始, 只係建立關係嘅開始。

係擺到明杯你果隻, 定純粹唔熟講唔到野先

根本無話題到佢又唔想同你講野, 你又唔想同佢講野

撇除, 樣貌問題, 外表問題。
好大程度上係你太抗拒/太熱衷於同人交流, 表現自己,
比唔到人「正常人」嘅感覺。

如果係咁多數都係唔岩啞姐, 全球六十億人你同到曬六十億人講野咩

而家唔係講緊同事之間咩

有冇人鍾意又南呀 ? 佢型時幾型, mk 時又好似好 mk ~

睇到我都迷失左

對住個唔識嘅人, 對佢有禮貌咁講野, 算唔算戴面具 ?

係呀同事呀。而家我同某兩個同事會熟到寫postcard, 但另外果D就買大手信番公司分比佢就算。所以都真係唔關性格事。

個樣好奇怪
但又諗唔到佢似咩

都算掛。對我黎講戴面具呢個term好中性

老老實實我自己覺得同事就係同事, 無咩野都唔會變成朋友
咁大家保持距離都好正常, 好多野你唔想講到咁深入時人地都唔想你問
根本就無咩好講, 除非師奶式咁講尋晚電視劇情囉

星期五了

我同舊公司d同事算深交，而家都重會出黎食飯

我同同事會討論紅樓夢點解最後係林黛玉贏而唔係薛寶釵贏...
另一個同事會一齊番工放工... 傾下旅行傾下食野乜都傾...
但有D就真係唔會傾到咁深入。

從未試過因工作以外既情況同同事食飯

笑死

冇朋友廢青一個。同舊同事冇咩來往.

可能以前舊公司既都係年紀相近

有時會癲到討論點解唐太宗係明君但隋煬帝係仆街

同事係我社交金字塔最底底層

真係要差唔多年紀先傾得埋, 唔係熟極有限

我都近呀, 好多同事都係+- 5年內

i know that frel bro, 我而家係新公司咪係咁

sor 佢地係地底

我個邊有d應該唔止+/-5年

咁呢個好正常, 我熟果D同事同我差一兩年。我十年果班我當佢地senpai就算

好奇 A仔嘅社交金字塔嘅啄啄係咩 ?

感覺A仔唔太需要朋友

老豆啲魚

係 呢度好多都做左好耐

你指圈子定咩

點解要俾家用

圈子~
丫~~ 我知影相佬~~

中國人：養兒防老
外國人： 唔應該過份投靠青年人

東京附近有冇神級蛋包飯食呀 ?

補充： 年青人都有自己既生活要過

機鋪D朋友, 不過都係得幾個

平民得唔得呀, 我有間食開係池袋, 我覺得好撚好食

機舖

另一間係上野

不了
要扮工

係啊, 有2, 3個最FRD既係機鋪識
BTW我無影相呢個圈子, 我從來唔同其他人出去影相

最好添喇~~ 地址 please~~~

我而家都係同同樣90後嘅同事最傾得埋

返工一定係上連登傾計

我們也是90後廢青

腦豆可以睇下呢個網

求名

唔明點解d廢老咁鍾意係輕鐵到放屁

真係完全估你唔到

想問機鋪點識人

係，我而家d飯腳都係90後

大大聲問 邊個放屁

呢度最多90後廢青，一齊廢

你落一次咪知

我覺得識唔難
keep先係最難

我都係
有個90後同事長期係後製房做野 不見天日 一星期五日都帶飯
跟住有次同佢吹水 問佢做咩唔出去食 佢話無飯腳
結果比我拉左佢同我地一齊食

キッチンABC 池袋東口店
平靚正仲好大份, 其實西口都有間, 但東口呢間可以睇住D人煮, 同埋有個廚師好man

第4個黑咖哩漢堡扒蛋包飯
第5個黑咖哩吉豬蛋包飯

同埋必加第一個忌廉蟹餅, 世界級好食

我呢D毒撚邊敢出聲

輕鐵巴打

你打開個部機, 等跟機時等等下同人吹水就會識到(以前係咁)
而家我落機鋪已經無再識新朋友

打機果啲機舖 ?
打 fighter 識人呀 ??

無人應呢 ?

其實就好易KEEP, 因為成日自己落機鋪既話, 好多時打多幾次見黎見去都係個D人, 問下一唔一齊食飯之後就識左, 久而久之就變左打完機一齊食飯吹水架啦

原來會落機舖

我打音樂GAME, 個圈子好細, 黎黎去去都係個班人

急不及待想要食下了

你準備肥幾多磅番黎？

格仔個堆 ？

2 30啦最少
翻黎搵師父幫我操翻bulk d

唔係講緊洗衣機咩

A 巴會撩人出去食飯

格仔mk柒頭先玩

1分鐘

洗衣機同格仔 d女聽講好易上

Mai?

我冇玩 MK子玩灣岸

以前自己落機鋪都識左幾個好朋友
係一齊去到旅行個種

真係架
我去親都見到d長髪日系仔仔帶住手套咁玩洗衣機
覺得好搞笑

邊隻係洗衣機

洗衣機

帶撚住頂帽同手套玩

Maimai

左右4格 圓圓

見到就會指住黎笑

咪笑呀 MK有條友帶住頂帽背住部機對住條女玩跳舞機

以前去會同人一齊玩跳舞機
跳小蘋果同gee

我中學之後就冇去過玩啦

有d人會用塊板cup住個screen
然後跟節奏跳
好撚勁

我都好耐無玩洗衣機

又諗起腹肌篇潮文
我bulk緊

google左好似幾好玩 音game

唱K落機鋪行街睇戲

小蘋果

打撚死你啊
me power powerful

中學回憶 好耐冇落過機鋪

你是我的小啊小蘋果

喂好啊

我淨係去西九樓上玩

好青春呀媽

沉迷玩彩虹橋同埋食棉花糖
甜到漏

盡量唔好玩MAIMAI同格仔啦, 尤其係MAIMAI
佢個圈子D人平均IQ應該無80, 全部都ON99
你落次機鋪就知, 真係柒頭MK仔MK妹先玩

咁你玩咩

iidx pop'n reflec beat 結他

呢啲game唔是用黎溝女嫁咩

YES 呢兩隻GAME最易溝女, 因為好多MK妹玩
我朋友前排先溝左個玩格仔既MK妹

好mean

另一間蛋包飯可能難D去到食, 因為係上野JR車站入面
洋食や 三代目 たいめいけん

仆你個街, 我打電話去入境處, 即係姆姆豬俾果個電話
佢查詢特區護照個到, 按1字查詢申請進度
之後佢話接駁到入境處查詢系統
去到佢個系統, 原來唔可以查PASSPORT申請
咁屌你老母呀, 做乜接駁過去
真心好燥

咁應該玩咩呀A仔

有咩係必食

你個frd一定好靚仔

A巴可能做開秋明山車神

唔玩呢兩部就得

正苦系甘o加拉
公務員唔係hea牙?

叙々苑 燒完lunch, 好食到仆街, 返唔到轉頭

牛舌呀

我見好多餐廳lunch都平過dinner好多
係咪menu唔同

唉呀牛舌

有lunch set呀

叙々苑 真係好好食, LUNCH SET抵好多, 最平2千幾YEN有啦, 最貴個SET 6千幾好似

我落機舖時, 你地真係未出世

呢張相睇左想食

而家先得閒上黎打招呼

爸爸落機舖個時真係全部都未出世

啱啱睇完呢間, 都覺得無咩性趣~

ABC好食D

［突發］今日飯堂精選 出面買個堆點心既馬拉糕

餓狗搶屎

我見普片都係 lunch 抵好多

Ho巴

未必架
個個價係呃你架腦豆
可能入到去係2000yen一味而唔係一個set
你最好睇完之後google翻中文review

最纏綿那些歌 以後也會歸於你我~~~

入境D STAFF真係ON柒99, 做野仲HEA鳩過我
打俾佢好似未訓醒咁, 佢問返我想查D乜野, 我話查申請進度
佢話7月10號已經寄出左信叫去拎, 我話我7月10號先SUBMIT申請喎
佢 "呀...唔..係咩...我睇睇先...", 之後佢都係LOOP話已經寄出左
我話我一直都無收過信, 佢鳩吹話咁可能地址有問題啦, 我叫佢睇下個地址有咩問題, 佢又話睇唔到, 咁我問佢可以點, 佢話其實無信都可以WALK IN入去拎

如果我去到拎唔到我實PORT到佢仆街

我直接入佢個 webpage download 佢個 menu 睇架喎~

lunch抵好多架, 又少人好多唔駛排隊
推介新宿近JR站個間分店, HIGH CLASS好多

我又覺得佢啱, 之前我諗我都可以早啲 walk in 入去拎
佢硬係要排期想分散啲人咋嘛~

但點撚樣我10號SUBMIT佢10號寄出左信

好多地方想去, 應該去唔晒~

有信先可以拎架
千奇唔好信啊屌

下, 佢話唔駛架喎

其他野你唔洗理鳩佢喇~
你網上 10 號申請 ?

係咪都係敘_苑

YES

唔係~ 第2 間

我之前去拎佢一開波就問我拎信同就passport

我記得佢係e貓我

領取護照

領取護照你必須親身領取護照。領證時，須出示香港永久性居民身份證及申請時所遞交證明文件 （如適用）的正本，以供核實。同時你須於領取新護照時出示現有香港特區護照或現有簽證身份書（如適用），以便註銷，及在申請書上簽署。如申請人為11至15歲兒童或16至17歲的未婚人士，同意這項申請的父、母或合法監護人必須陪同該兒童/申請人親身領取護照，以便在申請書上簽署。若你在本港遞交申請，你須親身到指定的入境處辦事處領取護照。若你在香港以外地區遞交申請，你須親身到香港灣仔入境事務大樓4樓的入境處旅行證件（簽發）組領取護照。你在領取護照時須作出聲明，確認你在網上申請時所申報的資料正確無誤。

佢話要ID CARD咋喎

我仲以為要有信先可以去拎

拎唔到我實屌柒佢

要印返封e貓出黎

我都係

個staff話唔駛信喎

話說公司攪個兩日一夜去大陸玩。呀head問點解咁少人去，又問team head有咩同事唔去

immd好on9架個個staff做法唔同

一陣打去問多次

冇回鄉証囉

寧靜

又鬧人

冇耐性的A仔

邊有人想同公司嘅人去旅行

好開針 隔離條八婆捉住我傾計傾左半個鐘佢終於肯走

有冇女朋友都冇你份 問黎做咩

補返同我傾ok

佢一路傾 一路扯煙 跟住吹過黎 哇屌 好撚Fd tooth

有冇 cam japanese translation app 呀 ?
試緊個 yomiwa 但要錢

煙剷就咪鬼展開對話啦

尋晚飲左好多液體 今日腎虧

呀head話呢d係team building

火爆做野 撚多4個鐘 狗沖放工

好彩一向同呀head唔熟，佢冇問我

知唔知最臭係咩？ 就係一路同佢講野一路噴d口氣，口臭再加煙味 以前舊公司有條友就係咁，一句野都唔想同佢講

不了 口臭味+煙味 有冇送香口膠 牙刷牙膏俾人

唔想對煙剷咁好 不了

仲要上大陸 不了

點解硬係要講到咁曖昧

因為全部都唔是清水
人心邪睇乜都邪

有冇人今日食四重芝士$11?

岩先打去屌柒左人

真係不了

大陸就算啦

點屌 又話好nice

佢係食易極食到口臭

去順德

其實係。。。 又唔係要做數

係之前佢同事唔NICE先, 其實佢都好無辜
我話好耐都無收到信, 問佢無信係咪都拎到, 佢話係
佢問我記唔記得幾時申請, 我話10號, 佢話正常應該31號可以去拎
我話我之前問過你同事, 佢話已經寄出左信
佢問係幾時寄出, 我話10號, 佢好驚訝話無可能會即日寄出
我話 "係呀, 我都知呀, 我問左你同事好多次, 佢都係咁答我呀"
之後佢 "err..咁我唔清楚我同事點解會咁講啦"

A仔好惡

會喊

唔好鬧~~~sorry囉

原來 google translate 都得

要承受同事嘅惡果~

收工去食

同問

cs同事揮手區

為左得到條女呢原諒你會去到幾盡

Live Show

唔知要排幾耐隊

幾好用, 但要DL定套LANGUAGE落黎先

佢又知係跪條女

男兒膝下有黃金

條女一定好撚正.

有無睇一腳踏三船個POST

睇title 都覺得好辛苦, btw link.

真係有人係 IFC 跳樓~

吓

平台跳咋

咁有冇死

中環國際金融中心二期，中午12時許，一名女子由平台飛墮地面，重創昏迷，警員及救護員接報到場，女事主昏迷送院搶救，警方正在場展開調查。

未死.

條女好飢渴咁WOR.
不過個樣真係麻麻.

一名女子由4樓平台飛墮地面

都死得我估~

食緊譚仔
對面個肥婆同佢男朋友share一個過橋
筆碗細嘅出黎俾佢男朋友食
個男仔話唔夠飽 但個女仔都唔分俾佢食
覺得好慘
佢仲要話聞左當食左

竟然係男朋友食碗細既
btw叫多個米線好貴咩

肥婆都要圖

肥婆不了

個男仔咁弱雞就抵佢喇~

我都o左 望住個男仔係咁索碗野
咁我唔知佢地點啦 可能糧尾冇錢

讓你果碗比佢 肥婆就會變咗ex

男朋友定狗呀

又係 week end 打風~